有冇人見過mpeg神秘顧客?

有咩要注意?
例如interview要點同問咩
唔該大家 我下星期去in

好hea in得一定請
佢會問：你點解會想做神秘顧客？/平時買嘢會唔會問好多問題？
跟住問你做完上網個份test，留意到d咩？
你照答 正正常常就一定請

之後就叫你填可以出job嘅地區，同提你錄音/交report/出糧注意事項
返屋企等出hob email